乜撚都放上網 - 又一單昆狗case

係咁的，話說小弟諗住去肥花 買 d 平優惠卷買電話，點知入完數俾個賣家，條友就失左蹤，電話唔聽whatsapp block左我。
開呢個post 係提防再有人中招（起馬之後Google 到呀）

騙徒資料：
名：Man Ko Wan or Wan Mxx Lxx (唔肯定）
電話：54099278
中國銀行戶口：
012 358 10368127
恆生銀行戶口：
274440544668
Email: wanlallakw@qq.com

依家去緊報案，待續.....

圖

Ok網絡公審

圖聽日d後補

唔係公審，現在唔係分對錯，我係報導件事實出黎等大家唔好再俾佢呃。

原來有得up圖（第一次用自 ）

條友Dcfever account: wanlallak

講啲唔講啲，無detail可唔可以比多啲內容
連佢個post cap圖或link都無

佢個post

Sorry 巴打 ，想再up圖 但好似死ser

仲係未up到圖，返到屋企再update 大家